幼稚園唔易做

離開左雅x斯幼稚園先發現出面係幾咁正常
呢間野既制度係好伏 係 超 級 伏
話就話雙班主仼 但個助教就只係掛名姐🤷🏻‍♀️
所有評估 六大範疇 功課簿 作業都係得一個老師做晒

資源少到喊 影印從來沒有老師份
一print錯野就好似犯左罪咁 勁驚比老細發現
攞張色紙都要申請 小朋友啲圖工白紙
都要偷偷地係影印機下面攞（做賊咩

老細又專制又雙重標準
自己日日就著短裙 老師著牛仔褲都唔得
唔中意課室佈置多黃色（因為佢藍 屌
lunch都要管埋 成日望住我地有冇食淨
但自己減肥食淨又得架喎 頂

亦都因為佢 終於見識到一個好冇愛心既老細
佢會直接鬧小朋友
完全冇諗過小朋友可能都係唔小心而整到佢啲野
認真可怕

總結：走係啱既

雅麗斯

老細又專制又雙重標準
自己日日就著短裙

你老細幾多歲

想識樓主老細

想屌!

做得校長都係老野啦
上面貪驅風?

呢間野個門面好up dup

五十尾啦（我估

咁你要入去做見識下 不得了👏🏼

屌你認真嘅

想識樓主，唔想識樓主老細

邊區果間

邊區？都有聽過人講 呢間好惡做

其實環境我覺得還可以既 光線都好夠
但係牆壁已經好舊 老細堅持用貼紙遮住佢🤷🏻‍♀️

天水圍